王晶隻馬又出事！

【與龍共舞事件】阿叻亦有作供！沈拿四宗罪曝光

意大利籍騎師沈拿於11月17日沙田二班田草1800米賽事，策何良馬房「與龍共舞」出戰時，被質疑其轉直路彎時及直路上的騎法。

小組今日（26日）經過約三小時的聆訊後，裁定沈拿犯下賽事規例第99條(2)及(6)，共須停賽十二個賽馬日。

推一下

又推一下